香港女仔其實不差

我的夢想是成為擁有一個島嶼的島主
我會把她打造成渡假勝地
有水上樂園，特色小食，天海一色的景觀
然後讓我認識的朋友在島嶼上生活
每一天行在沙灘上也能看到熟悉的臉孔
一直生活下去 即使到了最後的人生
可以一起坐在茶樓談天說地 回憶舊時
那一天 有我們的扶持 縱使心裡心痛不捨
也會穩穩的把你送到我們將來的家
約定於明年 我們會再見
六十年後 我們依然會談談天 說說地